明燈？我揀媽咪麵

覺得麵麵勁啲嘅：
覺得老貓勁啲嘅：

過左身啦....